大家覺得日韓台女星有冇脱哂頸以下既毛

大家覺得日韓台女星有冇脱哂頸以下既毛？
如果有， 你又覺得邊個日韓台女星一定有咁做？

男星都可以講

推